關係家庭兄弟姊妹

有冇人覺得有兄弟姊妹其實唔係一件好事？
我知我咁講一定唔啱
但係兄弟姊妹又要好多嘢都平均分配，溫書嘅時候又會騷擾大家，連溝女都會阻住晒如果另一個係唔拍拖嘅 type

真係好煩

溝女都會阻住晒?

睇人 睇家庭
如果老豆老母乜柒都唔理 又唔識教仔 咁你準備好受罪

如果你父親一人有一層樓俾，有什麽問題

我諗一dd人。有D家庭裏面，真係兄弟姊妹係正面關係既，咪無問題。但如果兄弟姊妹關係係負面既，咪壞事囉。

但獨生子女怕唔怕將來要俾好多家用，要一個人照顧晒父母

香港土地問題咁緊要，兄弟姐妹之間好易磨擦

如果冇自己房咪…

目光咪咁短淺啦
兄弟姊妹關係好，即係你有多一個無限信任既人，朋友係未必比到你。所有野都需要建立，可能有人家庭兄弟姊妹關係唔好，因為你父母唔識教、你地自己唔識維持。
正如朋友一樣，唔係天生就有朋友，要一齊付出經歷。